高位買咗油定買咗匯豐慘d....?

2樣都買咗 點算
3175 5蚊
70蚊

同你差唔多價買5號

3175果種驚法會死人

下次你入咗咩記得即刻開post講
我一定跟.....................................你買對家

股票冇用

坐返30年就冇事

買油快死買匯豐仲有血肉城牆

why not both

正股驚閪

5仔長渣收派息終會回到本
3175隨時渣都無

5=正股驚閪
3175=屌你老母閪

應該係油

我上個月叫人唔好買3175同0005
冇人信我 仲收負皮
D人永遠鐘意聽好聽既說話

5仔起碼唔會執

樓主仲死hold個下好野

期油驚閪

廢話
九萬幾人叫唔好買油買大貓啦
講到好似得你一個提咁
on99

兩隻我都同樓主差唔多價，兩隻都斬哂

對著匯豐唔好咁老定
爆疫情前條數就虧損
兩年內上唔上得返50蚊都成問題

我show埋圖話
Citibank由500蚊跌到落8蚊
過左15年先上返40蚊
總有人覺得銀行一定係好

雷曼都執啦

幾個月升返

5仔下年補派息，驚西咩

真喺驚落20

both

5起碼起碼仲有價, 3175 詰到明驚TOTAL LOSS

炒油期個班輸到爆廠既慘d

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

最慘係低位賣完5仔 拎D錢去買哂3175果D

依家銀行查數查得好足ga la

jack仔= ？

005大把人陪你坐
3175就…

3175得近排多成交，5仔死極都大把老散陪葬。

重唔快啲推番個po上黎bin c

屌 係人地d 回覆post中間 邊搵到
一日覆百幾個post 笑緊買左3175既7頭

放曬啲3175拎去溝匯豐啦

油係正股？

IFC 慘啲

唔貼倉開乜柒post

其實點解正股就唔洗驚？坐得夠耐就包升番？

我會定期課金比佢

自用唔驚

咁一定要買碳期貨 英國CFI2
人係碳組成

唔好咁老定
利申：同大獅有密切關係，覺得佢好快收皮

期油慘過油

重倉20萬 準備跳樓

輸咗唔好望追轉頭

重點係，你仲有買隻邊？

3175以小博大 輸晒都係少少
0005 好多人以為穩陣訓身買

唔鍊點自用？

我同你老母都有密切關係

銀行08後監管太嚴，完全唔好撈

Hsbc 期貨都唔會負lor, 變左廢紙都可以用來mun屎

你喜歡啦

44.5入咗30股
想番家鄉

油價咁搞法,d油企會出事
借左錢俾油企既HSBC成本數簿就變哂bad debt
好難獨善其身

買左好多？

咁呢家買邊類好

間間都有借啦 油企玩完國家仲慘

一舊屎同兩舊屎既分別
巴打一次食三舊屎最慘

我中完中石化中滙豐,之後再中埋3175
邊個慘d

3175 一日跌一半
點夠佢玩

有冇人真係咁樣

5仔都慢跌一半

早死定遲死啫

3175 有機會變0
005 你都有得長揸

匯豐你仲可以去暴動
3175你只可以O係連登鳩叫

匯豐好似渣打咁炒破產都死

賭油和買5號係不同

同你一樣

大家止唔止蝕?

不如約埋一齊跳樓

唔洗驚！
習近平登基世界皇帝
金正恩復活
放武肺解藥救世界
國家隊進場
香港改名做深圳港
世界新秩序
大升一萬點！